我條女吉野妹做咩仲未開早餐post。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊b,你終於承認我身份喇

佢係我公司仲緊野唔得閒

唔鍾意洋腸，我食開臘腸架

我都想呀

唔記得講 包lunch咖

嘩
等你一年

做咩偷食羊

吉吉唔愛我了

你有無大肚腩？

開左

食緊我條腸唔得閒

屌你老母

講左咁耐，早餐圖呢？